Wat doe ik?
Schijn ik ' mongs 'de neighbours en fine out which un you de bill _do_ b'long to, nl han 'it over to de right one, all safe en soun', de weg dat iemand dat zou er enig vermoeden zijn?
Nee; Ik neem en whack de bill in _two_, en give half un met je, en de yuther half to de yuther woman.
Dat is de weg Sollermun was gwyne om wid de chile te doen.
Nu wil ik je weten: wat is gebruik je een halve rekening?
- kan het niet kopen.
En wat is een gebruik een halve chili?
Ik zou niet graag een miljoen euh geven. "
"Maar hang het op, Jim, je hebt schoon het punt gemist - geef het de schuld, je hebt gemist het is duizend mijl. "
Wie  Mij?
Ga 'lang'.
Doan praat tegen je pintjes.
Ik weet het weet wat ik zie als ik het zie; en dey ain 'no sense in sich doin's as DAT.
De 'spute waarschuwt' tegen een halve chili, de 'spute was' over een geheel Chili; en de man die denkt dat hij een 'sput' over heel Chil wil regelen breed een half chili doan 'weet genoeg om buiten te komen de regen in.
Doan' praat tegen me over Sollermun, Huck, ik ken hem tegen de rug. '
"Maar ik zeg je dat je het niet begrijpt."
"Blade de point!
Ik weet dat ik weet wat ik weet.
En de mijne, de _real_ pint is beter - het is dieper.
Het ligt in de weg die Sollermun was verhoogd.
